女人柯尿會唔會打尿震?

會
唔會

會
利申：藍絲

會

岩岩先打完

屌你lihk成班毒撚點答你

不過答案係會

利申：絲

咁同潮吹種感覺有冇分別

會

利申：女人

找數未?

成堆假絲打尿震